{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lotte-city-guro.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데시티 호텔 구로"
    },
    "text": "ロッテシティホテル九老は、ソウル九老区デジタル路300に位置する高級ホテルです。 九老デジタル団地にあり、様々な店舗やレストランが入店しています。 ホテルは地下鉄2号線九老デジタル団地駅3番出口から徒歩7分の距離に位置しています。 ホテル内では無料Wi-Fiと24時間フロントサービスをご利用いただけます。 各客室はエレガントな雰囲気で飾られており、薄型テレビとエアコンが設置されています。 冷蔵庫も提供されており、専用バスルームには浴槽と無料の洗面用具が完備されていて便利です。 フィットネスセンターやドッグセンターも利用できますし、両替サービスも可能です。 構内のシーカフェではヨーロッパ式朝食バイキングを楽しむことができ、ランチとディナーには洋食が提供されます。 ホテルはマリオアウトレットから徒歩15分の距離にあり、金浦空港から車で40分の距離です。 実際の移動距離は異なる場合がありますが、ロッテシティホテル九老はソウル中心部から11km離れています。 客室オプションとしてはダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルーム、シングルルーム、ファミリールームがあり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテルのシーカフェバーやレストランでは朝食、中華、夕食が提供され、モダンな雰囲気が形成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテシティホテル九老はどこに位置していますか？",
            "answer": "ロッテシティホテル九老はソウル九老区デジタル路300に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離に地下鉄駅からありますか？",
            "answer": "ホテルは地下鉄2号線九老デジタル団地駅3番出口から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiと24時間フロントサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "各客室には薄型テレビとエアコンが設置されており、冷蔵庫や専用バスルームには便利な設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ホテル内ではフィットネスセンターやドッグセンターを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルのレストランではヨーロッパ式朝食バイキングや洋食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのくらいの距離にマリオアウトレットと金浦空港がありますか？",
            "answer": "ホテルはマリオアウトレットから徒歩15分の距離にあり、金浦空港から車で40分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室オプションがありますか？",
            "answer": "客室オプションとしてはダブルルーム、ツインルーム、トリプルルーム、スイートルーム、シングルルーム、ファミリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルのレストランはモダンな雰囲気が形成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 462
    }
}